支持韓國山火！！杜絕環保撚！！！

最好全部樹燒撚曬

環保撚死全家

😂